龍和道 我覺得大家過份緊張

當佢真係鬼 唔好屌住
依我所見勇武派年齡都係有返咁上下
而果啲擺到明係爛仔mk 純種果隻 20歲都唔知有無

係呢個香港政府 同香港黑警
民望同公信力跌至最低既時候
你覺得佢地講野有人信？
將呢幾條mk既個人行為 屈落200萬上街既民眾身上？
會有咩後果呢

所以佢地係咪鬼都無所謂
真係想搞事仲可以屌多黑警兩鍋

熄火能成最大贏家

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

推

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"